#Sarah 妮坦莉 宮脇 IU 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

A組:
Oom Eisaya v 謝安琪
Elizabeth Olsen v 李一桐

B組:
Oksana Neveselaya v Emilia Clarke
迪麗熱巴 v 朱千雪

C組:
Sarah Gadon v Natalie Portman
宮脇咲良@HKT48 v IU

D組:
李佳芯 v Gal Gadot
何念茲 v Lalisa Manoban@BLACKPINK

A-D組第三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A組第四輪

2018-11-6 12am-10pm

Oom Eisaya v 謝安琪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-6 12:02am-10:02pm

Elizabeth Olsen v 李一桐

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽B組第四輪

2018-11-6 12:04am-10:04pm

Oksana Neveselaya v Emilia Clarke

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-6 12:06am-10:06pm

迪麗熱巴 v 朱千雪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽C組第四輪

2018-11-6 12:08am-10:08pm

Sarah Gadon v Natalie Portman

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-6 12:10am-10:10pm

宮脇咲良@HKT48 v IU

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽D組第四輪

2018-11-6 12:12am-10:12pm

李佳芯 v Gal Gadot

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-6 12:14am-10:14pm

何念茲 v Lalisa Manoban@BLACKPINK

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

A組餘下賽程
2018年11月28日
Elizabeth Olsen v Oom Eisaya

李一桐 v 謝安琪

2018年12月11日
謝安琪 v Elizabeth Olsen

Oom Eisaya v 李一桐

B組餘下賽程
2018年11月28日
Emilia Clarke v 朱千雪

Oksana Neveselaya v 迪麗熱巴

2018年12月11日
朱千雪 v Oksana Neveselaya

迪麗熱巴 v Emilia Clarke

C組餘下賽程
2018年11月28日
IU v Natalie Portman

宮脇咲良@HKT48 v Sarah Gadon

2018年12月11日
Natalie Portman v 宮脇咲良@HKT48

Sarah Gadon v IU

D組餘下賽程
2018年11月28日
Gal Gadot v Lalisa Manoban@BLACKPINK

李佳芯 v 何念茲

2018年12月11日
Lalisa Manoban@BLACKPINK v 李佳芯

何念茲 v Gal Gadot

死左好耐set?

ser

A組:
Oom Eisaya v 謝安琪 13-41
Elizabeth Olsen v 李一桐 38(+3)-21= 41-21

B組:
Oksana Neveselaya v Emilia Clarke 16(+1)-23= 17-23
迪麗熱巴 v 朱千雪

C組:
Sarah Gadon v Natalie Portman
宮脇咲良@HKT48 v IU

D組:
李佳芯 v Gal Gadot
何念茲 v Lalisa Manoban@BLACKPINK